爆乳鐵騎現身街頭

相信去過台灣旅行嘅人都知道，當地幾乎所有人都識得揸電單車，好多時馬路上都會有一大班「鐵騎士」，最近當地網上就流傳一位「惹火司機」，佢除咗擁有修長美腿外，上圍 cup 數亦非常傲人，更厲害嘅係，網上有人話呢位「辣媽」已經 60 歲！

從網上流出嘅照片可見，呢位「辣媽」鍾意穿著短褲或短裙，並配上絲襪，露出修長美腿，除咗一對美腿非常吸睛外，呢位媽媽上圍亦幾乎「逼爆」，有網民直言「好大的凶器」。「辣媽鐵騎」相片流出後，隨即引起網民熱議，有網民就話呢位「辣媽」過去都多次成為網上熱話，更有人佢喺台南非常出名，相傳佢係越南人，而且已經年近六十歲，令一眾網民大感詫異。

不過根據台灣《蘋果日報》報道，就話呢位「辣媽」其實係緬甸人，雙腿的確比較修長，其真實年齡則未有六十歲咁誇張。

60歲，不了

《嗶嗶嗶》名歌詞

未入以為聖白蓮

誰的老母性感很多人call

最尾幅相呈Y字，似假波

咁當然各巴打都係睇（J）得開心就得
只係講下姐，唔駛理

性感外賣call

High到哦𠵱哦𠵱let's go

記得之前又係有個嘅嘅人
結果發現係人妖